[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4645)

冰撚住啊

Slow

慢撚到

slow 冰唔住了

slow

慢到

Ccccccccc

比多1c

12c cashed

候斯 急流

神12？

角阿地震

出水未

白帽上場廢到仆街 希望銀河正氣

2c 1g plz

睇下會唔會14

神12

明so刷多1角

買左11.5 12.5b 13.5s

冰尻住啊

我都中左條2x1 10.5 11.5

1100 角大2串1 點睇

Ft13

都2:5啦 唔好攪咁多野

有無豹哥圖

13.5B開到戒賭1個鐘

13131313

13c

屌

自私玩

補時會補幾多呢

12.5大cash

我啦屌

再見了 輸左幾個月糧

12.5輕鬆 馬會70分鐘仲開緊12.5

俾多個啦

準備2:6？

1414141414

14

14c 全收

14c 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1
只信明尼 刷得 goal 得

我了

15c 5/1 100

要15c了

輕輕鬆鬆

我

今個禮拜變返肯刷c

金木 3格啦

lm

急流

夾唔到

me

Lm

西雅圖海灣者 上盤 身家注

支持

13.5b cashed

夠薑就開埋15畀我

same road

寶高好勁

寶高又贏 一講14即刻14

玩即場角輸身家

中!!!!!!!!!!
好波!!!!!!!!!!!

肯殺c 10c 搞掂

一定得

輸幾多

科羅拉多急流 半3全10 得唔得呀

見到地震啲進攻就驚 好彩明尼贏三球都刷角
13.5b

邊個話半場1-4仲邊會有角

買左3格

賭波賭馬直落 好撚爽呀

西雅圖角大？ 想買

神14

輸尻哂

啱啱先醒就贏錢

好釆低水無夾13.5s
Gel足全格先GelGelGel

1:4都兩邊刷角 屌你老母咩

西雅圖-0.5/-1

西雅圖

比卡完場未

屌買左對面

當年澳假 開緊角球球彩台gel到無左

角大黨Gel

西雅銀河上盤去了

買左銀河等驗腦

有無手足大發慈悲 派一百

西震個7號光頭佬廢到

Go la

銀河半大全大追足咁多季

屌你老母咩 垃圾地震 輸波都要刷角 屌你老母

你有買？

正 2:5

急流同音速快
76人開拓者上

14.5s嚇到標屎

係

11點全上盤gel

派未

體育3-0

一起身輸4k4 正仆街刷角狗

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5 ✅✅
11. 明尼蘇達聯 +0.5/+1 ✅✅
12. 候斯頓戴拿模 +0.5/+1 ❌❌
13. 科羅拉多急流 -0.5/-1
14. 西雅圖海灣者 -0.5/-1

我真係智障黎

黃色係咩意思

17960415

身家注

我都知

我都覺

師兄戒賭？

德蛇下次正手講聲

借住300黎賭先ok?

投注戶口

都似

睇得出

做咩咁睇唔開

戒賭啦

唔好推ok?

收到風，bogo又事後

好撚好笑

閪雅圖讓咁淺

急港生性得唔得

收到風你有谷唔加我

借住300黎轉運

輸錢真低死，肯殺同明尼上場都幫我贏錢，唉今日居然買佢對面，搞物撚呀

俾我入你個谷好無

肯刷C gel

屌你摩納哥

有冇手足綠帽

係....

tot

美職正氣大波大角

G錯

Yes

日日gel

屌 炸咗

開始懷疑你借刀

17960415 你的確係

一講即有角

德蛇今日全正手？

唔做呢d衰仔野

17960415 係咪智障

咩炸左 邊隊
係急流既話我上定ifc先

哈化柏林又和波

你而家先上水

11111

17960415 唔好再推喇

急流可以Goal未

銀河仲未開波

你邊位改名

慘，逃生算

比我入你個谷好無

Tg我 戒左一派 輸到仆街

我追隨左你多年 埸埸問你有無即埸心水

銀河次次做一大輪騷先開波

海灣禁屌到仆街

仲要輸球

真智障
17960415

Love

who a車厘神？Blocked 88

Ok

多年姐係話人老姐

今場要贏了 唔係燒球場

你又3格左？定一格？

尷尬了

3 la

我由細睇ky睇到大

肯殺c 大波cashed

開始了

對唔住 肯薩c

哥倫布 半客
銀河 半大2.5

珍

快啦 快手整幾粒嚟定下驚先啦

明明尋日重有13000幾蚊
依家得返4000幾蚊

3格s？

西雅圖係咪未開波 咁耐一球都冇

連allin 2場搞掂

尋日有20k
今日1k6

放棄咗

銀河伏伏地。。。

原來今日有哈馬比 但狗會冇開

連輸2場搞掂

咪鬼買銀河啦

最後一注了 輸埋又要等到下個月先有錢玩

銀河半大已死

哥倫布大波伏伏地

伯母禁屌

場場贏 太正氣俾人封殺左

當急流遇上Asw......

小豆入未

只買角大

Gel

No la ky

唔會 澳假跟實就可以

放心la，bogo 事前100%

係，後悔中全日美職，銀河就讓得最深可能就係得佢死上盤

1c

下個月見

輸100當贏 屌你老母阿甲

又追擊

尋日澳假差唔多汁左成皮野

佢條仆街成日贏一球 一係和

銀河半大

好似我琴晚一早瞓覺咪幾好

上!!!!!

Me too

戒左夜晚波精神左

唔生性

@單

無哂錢 想jump了

Ching 你買乜贏乜 幾時買都得啦

英超都冇買

好彩你琴日無買

我個心好痛，晨早流流有無追波數

愛隊錫狗

有 跟實澳假

急流 奧蘭多 比d希望

急流識入未

狼隊 全場00 弱智波

7連c plz

角大王奧蘭都得4c
Cls 美假

我好少買大細了
得角球

銀河半大未

銀河場波似刷角停不了

爽呀

急流廢到

仆街 急流肯入波未

急流投降 屌你老母

急流快入啦屌

1-0

我急流重心Goalllll

急流入未

一講入左 屌你老未

屌你 急流係要屌下先肯入 1-0！

小豆肯入未？

入

西雅圖細波易到

場場都半大，馬會仲洗做生意咩

今場00

仆街全上盤，壓力去哂銀河到，殺呢場就仆街

銀河開半大未

屌銀河搞笑 搞一輪又開到大勁低水而家仲係窿窿

銀河邊似讓球半

11點全下盤了 銀河廢到

即場買咩角？

西雅圖2.5s easy money

S

10.5s

洛杉機恆河有毒架仆街

銀河高水2.5細

急流快手大波

Done

角大慘過做雞

銀河屌你老母

瓜達goal

下下射上去銀河

銀河入唔到就own goal2粒開半大啦

場場都角細 賭飛機咩

海灣比角

急流屌穿佢

得蛇要左半大
呢期佢勁過書包

seatle fg?

20分鐘奇蹟11c

sure

半大24 銀河 睇都廢時睇

銀河半大5/1 100

銀河奇蹟半大

入定冇入球

Me

銀河goal 未

喂查維靴南迪斯 邊到勁呀

乞

冇一次派得出

全黑留名

集氣 銀河半大

前幾場美職入球大，都估到銀河半細全大，撚唒全部人

半大已死

銀河空門唔入

白帽都可以禁屌⋯⋯

空龍都射唔中 銀河廢到

空龍都逗出界

15分鐘-6c點叫

半大又可以針

LA降到半一😂😂

銀河應該有

無啦，唔駛數了..

得蛇炒左幾多場

一粒都冇呀

銀河對家中楣

留意到你通常大左先有講
事前都mama地，所以要10.5s了

pk了

閪雅圖輸波刷角未

西0:1

我屌你西

機員好波！

真係禁屌唔入比人入

我屌⋯⋯

佢反手wo

我屌呀 西雅圖搞mud撚 對家一射就入

哥倫布機員 一射 一goal

閪雅圖

有人買左西圖？

半一盤又針

差銀河叫糊

半大重現希望

只限主場上季都係咁la

今日正手準備炒

搞乜L

bookmarked, thanks

仆街真係殺二場尾場上盤

打去問問馬會銀河入到粒當贏得唔得

奇蹟6連角呀

半大

銀河無左廢老，點解仲讓到球半？
當人on9

銀河仲買左2.5半大

西雅圖cls波

西雅圖要爆c了

有笨7買左西圖？

Gchi

4倍

屌墨職又紅

西圖反cup 3倍

好彩未買

銀河龍都未中過

咁都要bookmark，你都唔係廢咁簡單

比粒豆厄左

galaxy no ebar no gaol

還我血汁錢

對隊廢閪都唔撚識入波

想要2.5/3s

一人一紅

Rapid 10.5s gel得未？

瓜紅左件

Sor ar，太直接？

紅牌大戰 屌你老鼠

點解我仲會買la

一齊紅

1-1

我屌你急流 做咩撚

銀河點會角細呀
快手刷啦

科1:1

屌佢老母！急流

好 輸哂 屌你 垃圾美職

佢成日25你 唔緊要啦

機員cash

角球話黎就黎

搶口到

角球都開到唔拖唔水 垃圾到

屌急流 食支煙定定神先

美職原來最西

瓜達頂實
銀河入波

急流真係好廢

屌你個老末 場場美職都下盤

12碼？

12m？

今次真係針

瓜達快大

which team?

美職以前唔係主場聯黎既咩

痴線 無啦啦3連

急流屌你老母 半格都無埋

12m 變角

屌你老味 半大同角大 揀撚錯左半大

真係cls

假到咁 輸往績就唔贏得

下盤聯

急流叻仔 我屌你老母

銀河

西雅圖快刷角

變咗角

no 12m

美職係咪無左VAR.....

西雅圖廢到

急流做完野就見你入波

瓜達2:0

快啲2:1啦 4個球員圍撚住都失波

哥倫布半客

墨假都半大，小豆哥反省下自己未？

西雅圖cup啊

銀河角大入唔入好？

俾個半大我啊西雅圖

急流 快手2：1

dllm急流

屌舊瓜識開到讓一球

急流快手21大波

瓜達又半大

奧蘭多頂住

銀河西雅圖easy gel

銀河真係好撚廢啵

尾三場全殺上盤

3串1 差銀河讓球
點補好 no goal?

兩件墨西哥垃圾 山度士 小豆

直屌了瓜

dllm 西雅圖 急流 針

買左西雅10.5b 準備驗腦

垃圾美假主場都柒

有傻9買左西圖？

美職係咪無腦下盤就羊？

2-1

goal

急流垃圾 又下

2：1 ！！！！！！！！

急流 goallllll

屌你老母奧蘭多

急流21

急流好野

小豆斷腳未

Var

比個半大3.2嚇左嚇，無要到

西雅圖有冇可能反cup

補7 頂實

糕左

銀流無咗廢老唔識入波

頂住

點頂

明顯無啦 2.19咁高水會比你中？

急流絕殺贏波我生吞蝙蝠

入左啦 食啦

2:1

半大根本要姐住賠率買

屌， 22未呀

呃蝙蝠食

銀河半大低水，一粒都無

知唔知點解
我買左

銀河做咩又停角

小豆回撚曬塘啦

咁究竟係贏波好定呢個好

入球單奇蹟生還

準備

銀河即場半球盤

食野味

點攪

銀河唔好停角啊

一陣就就cup啦 驚閪咩

西雅圖反cup 頭10個回覆抽1個 $100

信我 下半cup

有

掂啦 我都買左西圖

LM

角球點買

小豆件垃圾回撚晒塘啦 又唔撚認 打美職都打唔掂

墨城受讓！？

.

快手

痴撚線銀河無半大係咪想逼死我

反cup 我都買左

對柏斯要受讓啦 佢又唔係悉尼

岩岩有巴打叫我買10.5s 頂到派你100

屌佢老母 6點個時維護乜撚都無買 起身又見到美職派蚊了

銀河7射0中，今季美職又可以重心
marked

lm 反cup 支持

急流完未

完左 2:1

山雞盤？

做咩潛左水 等緊你帶領

銀河入一球比我過關ok?

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5 ✅✅
11. 明尼蘇達聯 +0.5/+1 ✅✅
12. 候斯頓戴拿模 +0.5/+1 ❌❌
13. 科羅拉多急流 -0.5/-1 ✅
14. 西雅圖海灣者 -0.5/-1

Rapid 10.5s gel 易到

啱啱瞓醒無耐

粒豆廢到癲 完全做唔到伊巴既工作

銀河如果冇11c真係迫害

條撚樣都係死返去踢後備屈人體能最後個十分鐘啦

Mr. Bean 係咁上下啦，出黎搞下笑之嘛

想入西灣2.5

銀河半大殺左幾多人

呢幾日都唔見你

銀河隻左翼幾勁 之前拍住伊巴

刷多5c 先啦

成場唔見左影咁 以前伊巴都要回後拎波分邊 再沖入禁區

入未...

邊到有LINK睇波

有無追數注。。。
又針2k

有 澳職

即場銀河入球大 求其篤一個都中

黑撚琴 琴晚臨訓買雞菲輸埋

水手派錢....

我又要

7-7+

輸撚到仆街琴晚堆閪波

基達菲

水手

水手個場鬼到

主其他@60

半場過100賠波蛋

一起身ajax收錢

有乜咁鬼

讓淺左 水位又高水

閪撚到震，今朝明尼追番一半又唔夠膽推
又懶左銀河野

水手反底？

機員點輸

西雅圖cup ok?

1:2

刷角先

馬會又執咩

1:1

11

西1-1！！

銀河入波未

閪圖1:1

銀河no goal 派200

銀河戇鳩屌你老母

ok quick cup

西西再比多粒

西雅圖1:1
one more

好似有越位

好

One more

no goal

offside

炸

又var

收

Cup + 11c 派
100 10抽3

Boom

中

笑撚死 買左機員死唔去

炸鳩埋屌

美職都玩 Var?

...

迫害

買西圖既笨7呢

閪雅圖角小易到

西雅圖針

頂 又詐

1

銀河2:0派100

好明顯球證收重錢，一定要西雅圖輸 好撚黑暗

咁都炸

im

其實而家有咩聯賽係冇VAR？

港超

日乙

炸完對家

要炸個啲又唔炸。。。

買左銀河上盤，冇補冇第一球，依家好灰

笑撚死 機員易撚到

而家補

嘩屌你老母
var 好撚屈
巴狗 加泰 依家西

銀河無波無角完全唔知踢緊乜

VAR 真係害死人

求期話睇下VAR就話唔入

水手又準備比人大炒

補温哥華1st goal

銀河兩隊加埋19射3中

銀河想點撚樣？？ 又冇角又唔入波

杜斯山度士換走埋

西雅射到PK都射唔和

成日都覺得佢會反底

學界

水手出副選陣迎戰
睇黎佢放棄

2:8 > 2:1 對賽難捉

小豆扮大佬 發脾氣

領先緊 冇咩所謂
次次都係落後 未開記錄

La 7號廢到弱智

銀河無組織 啲出波又廢到 冇球準 都唔知點解會買佢..

LA 2:0 pls

屌，西雅圖追唔和輸埋佢算喇

伊巴都走埋啦

VAR都係方便莊家做波
成日睇d唔睇d

買都買唔切爆到

真
正仆街

西雅圖快開大

10.5s 震緊

LA 0:0到尾

閪雅圖咪撚刷角啦屌

On9 6..7..8...9

廢老咪又係行行企企
淨係打fcla先上力

西圖反cup 我捉個武漢仔幫佢含

西雅圖入波未

以前都廢，靠前面入波頂住
笑死人咩

連c了

一個銀河轉去ac
一個西維黎銀河
真係高下立見

巴狗分牌都轉埋都可以話唔入

屌你老母銀河

銀河下半場冇撚左底線？

屌你老尾西鳩圖

西雅圖刷角機進場

輸半當贏..

9999，diu, jump

有無買左西圖既笨7

半6全6

西雅圖 14射 3正 0入球 機員1射1正1入球
on9

西雅圖下一球有未

BOGO 99999999

馬主料 龍城猛將

white cap fg？

No 小豆goal

2.5大未

10.5s 派 頭5抽1 100

mama 9.5？

似曾相識

我！

西雅圖個種廢

勁

銀河咪撚停c啊
-5c

你頂緊邊場

似啲咩

屌 銀行1.5b都死 死猩兩注係佢手

迪祖

垃圾銀河終於刷角
繼續刷啦

西雅圖下一球派1個300

又係迪祖

揶威巴係咪到

估9-10c

屌你老母西雅圖

留名 而個必中

銀河-4c

求其揀一隊都sm綠帽 銀河可以打到55波

同求

thx mama

小豆唔多掂喎，屌

屌你老母都痴撚線 又一野連幾c

西雅圖大波
LA 9.5b

成隊銀河係得柏禾踢緊波

唔掂左都2-3年了

機員全格

11點3場 都唔撚識入波？？？

如果基爾同伐木都中，就中6x1了

炸完就唔入球 屌你

西雅圖好廢

入波未啊西雅圖

屌你又gel

-4c快

主場都咁廢
唔入就輸多兩球

打美職都忍型

又話西確圖有好撚勁火力

想博1.5

慶祝定先

西灣係咪想收工

澳職要必中 快

西灣cup 到3個500

水手主其他@60

客100%

閪雅比多兩球

屌18倍冇買冇入球

機員比多2粒算啦

閪雅圖輸波冇角

水手連輸7場盤，反底未

機員點輸？

2場加埋都開唔到大

西雅圖比多3c我

9.5 10.5 11.5等輸

西12m

白帽下盤頂都唔洗頂
奇蹟！

銀河2.5細頂實

西雅圖銀河上盤穩gel

咪撚炸

唔識入波

垂低左架喇 不過sosad

唔入=冇入球

2.08 1.5/2未入手

難 走數

神9 頂著

如果係正手就唔洗嗌啦
細撚梗

十二碼 圖

miss!!

ok

MISS

Missed

有冇紅牌

入左佢再cup對面ok?

Missed假波100000%

上次半大 都未派

射失 屌你老母

肯定哩個12M炒埋

On9 miss乜撚

美職咩都有可能

屌 又針

Miss變角..

屌你老母死得

miss 變c

銀行

白帽糕！

因為我買左

屌你輸撚埋佢算啦

又睇var!?

重射。。。。

白帽goalllll

重射

垃圾西雅圖

白帽1:0

銀河仲要輸埋 屌你老母

Dllm 2.5b咁樣jump

10c!

1.5都開唔到

又var乜野？

捉哂路

個龍門出哂黎重射啦

頂條撚

中呀 ky!

var

屌你老母秘魯仔

真係痴晒線

白帽goal 角大有希望

伯母頂撚住啊

miss...

西個球證 屌你老母

綠帽goal

屌你老母啦銀河

買銀河上盤 補no goal 結果對家入

唔入射到入

冇伊巴即刻收皮

肯定繼續MISS，一定有條PK收哂錢出黎射

同我射到入為止

兩場下盤

綠帽

美假

頭先邊撚個笑

Goal

射番同一個位今次入

㩒錢咁㩒

洛杉磯抵死唔刷

鐘聲響起反cup的信號

重射入左
1:1
快入多球開大

12碼都重射 咁應該真係假波 85分鐘2:1

1-1 cup埋佢

白帽贏鳩真係..

cup

紅埋

銀河rc?

10分鐘可以CUP撚到啲咩

等左白帽好耐

西cup佢plz

1.5/2 2倍 我屌

我以為白帽已經係最廢，原來今年係銀行最廢

Corona virus out

銀河仲打少個，好撚絕

客試下比多粒

屌你老母閪重射假波

恆河rc

白帽都贏波銀河空難死啦屌

快手1:2開2.5

打和好啦
唔好再入

銀河on9

9

銀行rc

屌又要追數

仆街5倍白帽 ng暫停投注

銀河無左廢老E巴變垃圾隊

輸波打人
紅牌走啦屌

笑撚死 美職係咪準備做最假嘅聯賽

Bet365寫十既

9 角改判12碼

真⋯白帽係水手級

銀行輸多粒未

銀河大角GG

小豆垃圾到曼狗真係冇個好人

Bet 365寫 10？

係咪近排肺炎冇錢搵 假波連連

比多2c thx

西雅圖上啊

不嬲叫美假

點解馬會水手盤咁低水

白帽入多一兩粒開大波thx

4倍都買啦

有無手足派我追數

瓜仔快入多球

引主

柒撚到 仲要主場

各位手足贏到笑

銀河冇伊巴等同垃圾隊

on9馬會封撚完未

white cap fg gel

1點澳職客？

機員快手入 開2.5

西圖呢家幾角

場場下盤

屌你老母又輸幾千

機員又封？

10定9？

岩岩個下想入 咁就無左5千

過關又斷上盤 上盤深盤比狗買

介賭了

閪雅圖唔入就輸撚埋佢啦

白帽+0.75
阿特3.25s
哥倫布2.5s
易撚到

變問題角？

閪雅圖反cup未

所以JC封咗角

莊家有錢賺 咪會幫你做多d宣傳

改返9

角呢比角阿

開番角未呀屌

似水手

1點買咩 想要水手
但水手個種廢

4.25🥰🥰🥰🥰🥰

9，球12碼重射冇角

1300 半大定全大

重射12m，無開角

銀河海灣10.5s

10c

銀河-3C

澳職 例飛

真10

西10角完 10/1 100

要水手啦
山雞今場贏唔到

想買3.5B
又想買半大

比多球

西雅咪再西

想買半大下盤，求屌醒

Cup佢啦 又刷角又追到一粒

真10c

西雅圖杯啊

同路🤭

綠帽有冇多球

𡟚

12c得唔得

連輸7場盤

寶高蛇又中孖寶

...水手都買？

一年前

二場下盤痴撚線

西刷多3角

水手角大

西針了

海灣比多c

銀河無波無角

哥倫頂實

西雅圖Gel到硬

今年8:2

果場無出西蒙 俾人中出笑死人

下場得唔得

西絕殺go go go

11.5 b

白帽果場角點買

西雅圖大船

今場得唔得

西雅圖cup未

快d大波

機員頂實丫屌

10分鐘有無3c

-1c

反cup 既抽多個

頂！

9.5s

銀-2C

機員頂實派500 10 1

寶高叫角未

Lm啦

2.5開到未

賭馬 唔叫

恆河堅搞笑

10 冰

慳返

應該無了

快手俾多角

Cup唔到喇 on9波

師傅 轉頭揾你

機員入多球未

西快絕殺

靜靜地完 please

完未

快手啦西刷角機